====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' « aménagement du territoire » est une vieille passion française — singu‑ lière en Europe par son intensité et par ses formes — qui s ' est épanouie dans les années gaulliennes .
Entity Name (Type) :: Europe (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Europe (LOC)
Total entitiy counts: 1

